你班撚屌搶撚哂759pizza

屌你老母

識搶一定搶晒啲台啤

係咪真係咁撚好食？
6x 兩個？
7x可以係phd買個大批了 星期二

台灣菠蘿啤成日俾人搶

少少哋買咗9罐

我之前見有人掃成箱走

有無成品睇下

冇錢 唔係我都會咁做

係咪黃色罐細細個飲開嗰款

真 你班仆街搶鬼晒 我搶得2塊

韓國果隻唔錯 有d似超級尊